這支球隊的人，有黑皮膚，有黃皮膚，有白皮膚，這麼有層次的球隊，得防著點！

三年後嘅今日，香港人就笑法國隊係非洲隊

香港隊打中國 成班白鬼黑柴：咪用血統論
法國隊攞世界盃：力架！力架！力架！

連燈回力鏢

好波

樓豬5毛

唔准你咁講
連登仔唔係一個人

連登仔睇波幾拾年點會錯

唔好屈連登囝
係忽然克迷

樓豬戰好強 一眾邏輯混亂child 登捐入老母個西度

3年後你諗下多左幾多蝗 做腥香港人

駁唔到

法國好多球員仲要係法國大

好撚不知所謂
因為膚色而睇人唔起

差唔多㗎咋，唔好以為香港人好高質

香港係英國殖民地 係國際大都會 甚至大部分香港人都係偷渡落黎 唔係本地原居民 多元種族有幾出奇

但法國係民族國家 係傳統白人國家 唔係美加澳之流既移民國家/殖民地

俾個機會你重新認識法國
唔夠再去巴黎北部行下

讀下歷史先9up啦好嘛

有咩問題？唔好同我講法國殖民非洲 北非中非曾經屬於法國
嗰段歷史先得50年左右 改變唔到法國千幾年黎都係單一種族國家既事實

先唔講殖民帝國唔撚只五十年，高盧人一早打亂晒種啦on9仔

法蘭克人都已經唔撚係高盧人啦，單一民族？瞓啦小朋友

So? 唔係白人？

另外俾個圖你睇

1880年已經有殖民地都仲喺度9up，好撚心啦。同埋白人=同一民族？你連民族學基本知識都冇就好心摺埋啦，咁日本人同中國人都一定係同一個民族啦

唔撚明你想表達啲乜鳩

你覺得白人同白人之間既民族分別 同 黑人白人之間既種族分別係同等？

你唔撚係以為法蘭克人係原種法國人下嘛
退一萬步黎講, 法蘭克王國都係多種族國家, 你邊撚度得出「法國千幾年黎都係單一種族國家」呢個「事實」?

樓豬曲線證明左問題出於“中國香港”四隻字
你係咪搞港獨

咪又係Anglo-Saxon white people

高盧人係唔撚係啊？羅馬人係唔撚係啊？

屌你連你Anglo-Saxon都講得出
你不如search下乜柒係Anglo-Saxon先啦好嗎

羅馬人係negroid定caucasoid?

Caucasoid直頭可以唔係白人添啊。算吧啦你，唔好以為求其google幾個term出嚟就以為自己識啦，講多錯多，驚你一路柒到要搵窿捐啊on9仔

唔係當germanic係一個民族掛，然後全部源自germanic嘅民族都當埋係同一個

係係係 高盧人羅馬人同黑人白人之間既分別係一樣

屌奶星，讀過書都知民族唔係齋用血統分啦，條傻鳩仲要話人地係白人，個樣一模一樣就話人係同一個民族。正係套衫唔同都分咗佢哋唔同民族啦

我不嬲覺得mix都算 但歸化球員真係好撚冇說服力

人地日本韓國今屆世杯都冇出歸化球員做正選咁濟

班人都成日笑港隊唔係港隊啦

事實上港隊只不過係condom 打完兩場支那已經無人理

強條撚，睇下佢另一個post九唔撚搭八，邏輯混亂到：

【世界盃】笑法國隊多黑人的 怎看「黃皮膚黑眼珠就是中國人」？

我諗樓主岩岩先係佢老母個閪度捐返出黎

仲有，點解啲人笑法國多黑人呀？！因為比例上真係好多黑人，而唔係比例上好多非法國血統咁簡單，明無？樓主睇黎又掛住老母個閪，想捐返入去。

不過如果你都唔明，你離捐老母閪的日子也不遠矣。

唔係齋用血統分唔代表血統唔重要喎老闆

唔諗下歐洲皇室長年以來互相聯婚 點解依家有個只有1/4黑人血統既混血兒入去皇室都會被人屌？
唔諗下點解依個世界會有無色人種同有色人種既區分？
點解會有one drop rule依樣野？

法國個班大多數都係法國出世 名副其實法國長大

就算講日本
以前三都主 田中鬥莉王個班都係巴西出世
係日本住夠年期先攞到passport做歸化兵

笑撚死 有D人笑就射哂落全部香港人度

通常笑力架嘅人唔係邊緣就係新香港人/移民二代

冇人敢回
中回力標死撚哂
平時就日日都玩歧視黑人 一到國家隊比賽又拜堆黑人

痴能線，條友9up都有個譜呀

淨係識話人縮返入老母個閪真係好撚有邏輯

同埋你up 緊乜9

即係因為膚色就走去笑黑人，你今次又想點兜啊小朋友

你果然係邏輯混亂，並非浪得虛名

幾時有人因為膚色就走去笑黑人？你訓醒未呀小朋友

講完邏輯混亂又指唔出係邊type 嘅混亂，好心幾年後喺大學take 多幾個邏輯學先出嚟9up 啦

叫人Nigga 唔係笑黑人

香港前鋒
英國 尼日利亞
中場就大陸
後衛就英國 巴西

好似試過有場得葉鴻輝係local

都已經唔撚講你個on9仔口口聲聲話只係笑法國多黑人同中國笑香港隊多膚色有咩分別

睇嚟你真係戇鳩架喎，成段野打埋出黎仲要解釋俾埋你聽？睇你上一個post以為你淨係寫作同邏輯有問題，睇黎你連理解都有障礙

你讀過邊間大學嘅邏輯學？認真，有讀過一定要分享出黎，讀完好似你咁樣的話，要警戒世人千祈咪讀

講得出咩邏輯問題未啊？